香港建國後有咩總統人選

1. 阿王(Aaron Kwok)
2. bob叔 (現代阿里士多德)
3. 肥佬黎

any ideas?

達哥

發癲？

新香港總統 黃潤發

呢條友扮中立

兒登膠po

真心
彭彭

人地過緊清福

內閣制，總統虛位，內閣總理掌實權

但重醒過揸緊旗個班

機動武鬥傳 睇來好多人年紀好細

全民動議、全民表決

我

梁國雄

可以做顧問

我有小小懷疑你係咪有心針對我

民選是但搵個正常人都得，因為民權大過政權，總統必須要喺固定軌道上行

係有嘅
我粽俗奇示

屌那星 肥佬黎都講得出

陳雲

拉

唔好講廢話

黃洋達

BARRY MA

政綱
- 毒品合法化
- 嫖妓合法化
- 大市場小政府
- 終審法院設於美英
- 邀請美國共治香港

認真？

梁天琦

森美

屈dee

見過以前有人提議過黃仁龍
黃藍兩邊都應該buy，有助「修補撕裂」

我唔配

牙屎

燒山

陶十九

Donald trump

問題係你地肯唔肯比啲「社會精英」上位啫

唉放過肥彭啦，佢已經為香港犧牲咗好多

留佢一直批判政府話唔定更好

朱雨大

倒不如建設新香港等肥彭返嚟食蛋撻

楊明

有冇可能政府under議會

連仔

冇，執行永遠最大權，議會只能govern同監察

冇sigma?懷疑樓主被hacked

Tommy

梁震英

不如玩大啲，叫返柒婆做啦

震英做總統
月娥做總理

佢做狗的確夠忠既, 叫佢食屎佢實肯, 做人就咪搞喇

婛子做眾議院院長
何君堯黨魁

郭機師參議院院長
楊岳橋黨魁